事實證明大西北係低賤之地

元朗，屯門真係好撚垃圾同低賤，留返俾d 牛屎佬自己住啦

利申: 住過屯門d 圍村，見識過班垃圾作威作福，但不是原居民，現居屯門碼頭區，建議大西北既手足，齊齊搬離